點睇女人心目中嫁左比鬼佬住外國就係成功人士

你睇fb一大堆呢d Page，仲要個個用智者口吻講野

which?

倫敦人妻唔知麥麥麥
Kol 咁

Bitch?

係亞洲地區太垃圾姐

起碼人地走到 你呢

咩一三年嫁到加拿大個條女豬撚到仆街
On9 香港勁多sponsor 又去玩又酒店食野

有無機會晚晚畀鬼佬打

仲有個咩德國新娘

㗎妹直頭係覺得光宗耀祖忝

無可否認，鬼佬係高級d，人地窮極都叫有自尊有自我，華人就只識得閃閃縮縮，服從，批評，跟風，人又小家縮骨。
利申，我都係黃種人，但冇得唔服人地，特別係望到d廢老

你將一樣完全唔值錢既野賣到最高價唔叻咩？

葡萄

真正自己去過外國生活嘅人 通常都會同返亞洲人一齊 嫁過去個啲就........

移民外國, 離開香港呢個煉獄, 仲唔係贏家?

有得改善基因，下一代做半個白人，你葡萄呀？

咁佢講嘢都算有 point 係比人D記者屌先達朵姐

D 港女好鐘意一揾到個鬼佬拍拖就開 page 曬命

調番轉

港男可以屌到鬼妹, 都一樣係成功人士啦

根本香港人都係崇洋
唔好一味指責港女

如果一個鬼妹, 一個港女係你地面前,
2選1
你地多數都會屌鬼妹啦

過人世邊會揀鬼妹，如果有得揀

成個post冇人提三家姐
btw幾鐘意佢

你仲係度儲首期人地已經買曬車樓